[Arashi]嵐將於2020年終止活動

人気グループ・嵐が27日、ジャニーズファンクラブサイトで動画を配信し、2020年12月31日をもって活動を休止することを発表した。

【写真】この記事の写真を見る（全1枚）

5人そろっての動画で、最初にリーダーの大野智が「僕たち嵐はたくさんの話し合いを重ね、2020年12月31日をもって活動を休止します」と報告。嵐の20周年と2020年という区切りで、「5人それぞれの道を歩んでもいいのではないか」とメンバーと話し合い、「2020年をもって嵐を休止させて頂く結論に至りました」と明かした。

その後、二宮和也、松本潤、相葉雅紀、櫻井翔の順でそれぞれがあいさつ。突然の発表で驚かせたことを謝罪しながら、「楽しく皆様方と思い出を作っていきたいと思っています」（二宮）、「いままで応援してくださったファンの皆さんに感謝の気持ちを伝えていく、そんな時間になったらと思っています」（松本）、「5人で活動再開させていただく時は、皆様に喜んでいただけるようなパフォーマンスをできるように頑張ります」（相葉）、「言葉では伝えきれないあふれんばかりの感謝の思いを、これから時間をかけて伝えていきたいと思っております」と思いを語った。

嵐は大野智、櫻井翔、相葉雅紀、二宮和也、松本潤の5人で結成され、1999年に「A・RA・SHI」でデビュー。2010年から5年連続で『NHK紅白歌合戦』の白組司会に起用され、16年は相葉、17年は二宮、18年は櫻井が単独で白組司会を務めている。

J家幾時會收皮

終於都收皮

下，咁突然

下

據日媒報道，日本國民級偶像組合「嵐」將於2020年12月31日終止團體活動。
嵐團在fan club網站中宣佈了這一消息。
隊長大野智：「嵐團將在2020年這一節點終止活動，五人各奔前程。這是團員全體多次商議的結果。」
二宮和也：「到2020年的最後一刻之前，嵐團仍將保持嵐應有的風貌，五人努力向前，與粉絲留下更多美好回憶。」
松本潤：「希望接下來的時光能夠充分表達對粉絲的感謝之情。」
相葉雅紀：「等到五人重聚之時，希望能有更加讓大家認可的表現。」
櫻井翔：「言語無法表達我們的謝意，接下來的日子我們將盡全力用行動表達。」